［福地］［天氣預報］五級颶風「山竹」或轉向移往海南島一帶

比個膽佢都唔敢吹過黎啦廢風

睇返美軍資料會好D

廢

成功燈走

之前班友如臨大敵咁

次次都係咁講到幾勁都冇用

香港真係福地(有錢人限定)

咩人會睇中央氣象台？

民主黨擁躉

你班冚家拎又燈死咗

燈走左

中都係星期日架啦，有咩分別

😂😂😂

誠哥唔好玩我地啦

一日誠哥在生，一日都唔可以在office hours 打正風。

澳門可以放棄一切最壞打算，坐下來欣賞嗰風橫掃海南